阿根廷對智利都無人講

永遠尼啲預賽都勝，到決賽又收皮

有美斯既阿根廷係咪又輸畀智利

踢得咁差入到決賽先算

十卜山狗

阿根廷個17號 不予置評

1:0都冇人講

冇咩好講 大家都知 標準答案
智利贏 就抽阿根廷水 話阿根廷勁咁多都贏唔到
阿根廷贏 就話 符碌 黑哨 普京施壓 出線先算 只限亞軍

贏同輸都係美斯廢

阿根庭踢得廢到仆街
成場波見到美斯做防守馬斯走去派牌